fichier cree en local / 
Fichier modifié sur gitlab web sur branche bdistante / 
Fichier modifié sur gitlab en mode ide sur branche bdistance /

fichier cree en local
ajout de ligne sur branceh locale
ajout 3eme ligne après premier commit
Ajouts de Frederic

